拎起武器啦市民！用雜種嘅血嚟洗坑渠

嚟啦國家兒女
光榮之日已到
敵對嘅暴政
升起咗血腥旗幟
升起咗血腥旗幟
你聽吓，喺郊外
嗰啲野蠻官兵嘅叫聲
就到我哋呢度
殺我哋啲細路，啲手足
拎起武器啦市民！
組成戰團
操過去，操過去！
用啲雜種嘅血嚟洗坑渠